曼聯成日唔派50萬山齊士上場，愛黎煲醋呀？

山齊士的基本週薪39.1萬鎊，
每年可以拎到110萬鎊簽字費，
全年訓係度山齊士可以拎到41.1萬鎊的周薪（簽字費+周薪），
每代表曼聯出場1次就可以拎7.5萬鎊的出勤獎勵，
而最高堅係可以拎到56萬鎊的周薪（一周出場2次）即係全英超最高工資。